# Playlists proposées sur le channel `#partage-culturel`

- Playlist de Sato pour atemu : [YouTube](https://youtube.com/playlist?list=PLTlZ7UevtRKcRCO417tpPjaDgvHMlEYL2)
- Meta en 20 morceaux : [Spotify](https://open.spotify.com/playlist/6l47ATUp6ublMPh3lDE7pf?si=1x5ZfqXrTWWoKviTk2254w) | [YouTube](https://www.youtube.com/playlist?list=PL05rUxLFB2VC9D44TTphYKnTMDXsWK6vJ)
- Stel en 20 morceaux : [YouTube](https://www.youtube.com/playlist?list=PL05rUxLFB2VAwIp0_saW4zdx-_LLfuaOB)
- Folk rock / metal (Meta) : [Spotify](https://open.spotify.com/playlist/3TecCAYe0mVn5yEJYcGAH1?si=SEmWRkrbS1WSEBGiihsxOA)
- Sato v2 : [YouTube](https://youtube.com/playlist?list=PLTlZ7UevtRKc0gRzkQRzQHAF22bNfeKrG)
- Ancienne playlist de Scipi0 : [YouTube](https://youtube.com/playlist?list=PLTlZ7UevtRKc0gRzkQRzQHAF22bNfeKrG)
- Trino en 20 musiques : [Spotify](https://open.spotify.com/playlist/5lU9snfQHaoKv4fBqfnatQ?si=49Xbk9GWRmCoIgOTPG5eMg) | [Youtube](https://www.youtube.com/playlist?list=PL05rUxLFB2VDORL1Bzy7MWCK_IQ4yd1jk)
- Scipi0 en 20 musiques :  [YouTube](https://www.youtube.com/playlist?list=PL72doe0DOTKQoAQxRWJQOQdeCui3Bvu_d)
- Playlist infinie de Trino : [Spotify](https://open.spotify.com/playlist/0cCkinijM2lEa2hYG4T2mL?si=-fcYxAhaSs-EegTliCyU_Q)
- Autre playlist de Stel : [YouTube](https://www.youtube.com/playlist?list=PL05rUxLFB2VCzNM33SsuiCs3Lsr68xrTf)
- Songs for mom (Sato) : [YouTube](https://www.youtube.com/playlist?list=PLTlZ7UevtRKfjsjLeci3I1Xq2NF7gpp1e)
- It's-a me, Dario en 20 chansons : [Spotify](https://open.spotify.com/playlist/0inQatvFcXveUVKNlVAJra?si=4e5WWDVdSsaQhy7JB7PXbQ) | [YouTube](https://www.youtube.com/playlist?list=PL05rUxLFB2VAq6PJJ-Cs3p82b_pcNQPwF)
- Sato fait découvrir des trucs : [YouTube](https://youtube.com/playlist?list=PLTlZ7UevtRKeN6MCpILgK4R2a94udXv_k)
- Scipi0 en 20 autres musiques : [YouTube](https://youtube.com/playlist?list=PL72doe0DOTKTZvqzncHlcDIZV--Mx51iN)
- Klayr en 20 musiques : [Spotify](https://open.spotify.com/playlist/1Ssumrzt3KQBTSxnO1C8tR?si=10CE3wgER46N4_kGXsZLVw) | [YouTube](https://www.youtube.com/playlist?list=PL05rUxLFB2VDuqZc04NiMNNMc4FcZE7ej)
